一人N個香港地區名, 一講就聯想到的特色

上水 - 走水貨

小西灣 - x閪灣

油尖旺 - 古惑仔

昂坪360

深水埗 南亞罪惡城市

元朗。騎牛

konglish

沙田 沙田me

深水埗 - 廢老

觀塘 - 舊式工厰

大圍 三姑三圍大

機場 雞場